ضمیمه ۱ - ساخت کلید ssh
=======================

برای ساخت کلید عمومی/خصوصی ssh باید دستور زیر را اجرا کنید:

::

	$ ssh-keygen
		
|

و آدرس انتخابی خود را وارد کنید (آدرس پیشفرض در ``~/.ssh/id_rsa`` می‌باشد)

در مرحله بعد در صورت تمایل یک رمز برای کلید خود انتخاب کنید (در صورت خالی رد کردن دستورات pull و push بدون درخواست رمز اجرا می‌شوند؛ در غیر این صورت از شما این رمز درخواست می‌شود)

کلید شما در مسیر مورد نظر ساخته شده است
